GME 154 不枉此行

SH

好彩果陣50蚊掃左幾十股
果然人生太短，出手要更大

其實冇得後唔後悔
邊個估到有今日

如果今日係跌到落$10 你又會話好彩走咗

don't you know pump it up

我冇掃貨

會唔會去到tesla一半股價

same

再上400

tesla係3000

320

要拆股了

拎返本安心SH

冇得講

到底幾時放好 230家鄉咗

314支撐

32857

短期目標500

癲撚到

哇屌竟然有返鄉下既一日

去tsla一半巿值

幾多走本好

500

係咪真架 唔好tum我

0成本SH

pump it up

自己決定啦

Cls升到爸爸聲

💎🙌

和你SH 我很愉快

會唔會上到400又玩限買

那令人懷念的320

D A F U Q !!!

CLS

好撚爽啊

出限買=空頭就死，邊個會賣

今次robinhood 係咪唔敢玩野

睇緊乜嘢！我睇緊乜嘢！

瘋了 全都瘋了

我諗係今日了

呢幾日心情舒暢但唔好太gel頭
聽日食個豐富早餐先返工

320 係我第一注，真係好懷念

唔好gel住呀
仲有排上

+50k 鎂了

Who knows ~~

就到無阻力區,350 樓上冇咩蟹

幾錢目標價好

唱返首 dejavu 先

有冇入返

星期五好似係聽證會，就睇下班空頭會唔會再拔網線

由300幾400 溝到100幾，再加倉加到200幾

我好興奮呀.jpg

等左成個月

我1月25號80買，上400冇走落翻40又冇走
而家上到黎仲煩過係40

真係火箭

TO...TO THE MOON~

本來諗住當有教訓，4股賣咗2股，而家又升番

火箭啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

To the aashoe moon
首期gme

屌 後悔買得少

嘩 究竟我睇緊啲咩

聽番隻歌仔先

M記加大都幾好。

400見

好撚痴線, SH個班真係可以捉返啲社工出黎鞭屍

$300 樓上既巴打返家郷啦

痴線我227入
兩日升100

好撚痴線

1月29日大戶頂320頂到327

同你鬥少 得20股

估唔到啲歌又可以出嚟

gme而家升得好穩，對比上一次，量唔特別高，換手率都唔高
23號有財報，可能有轉型roadmap公佈，留唔留到果時就自行決定
心大心細就走成本先，安心坐

個陣幫手入守住300 你老尾終於返家鄉

繼續sh

To the moon

agger, 最小SS到財報

聽日有希望，Short 果班友仔要訓街了。

估唔到有一刻有望返到家鄉

342

如果賺300%可以賺個本，放少少

當日最尾一分鐘幫手用330買

今晚升400有無機?

控住唔升溶
好勁

大家睇今晚收市幾多

Fly me to the moon

血肉城牆

會唔會又係buy rumour sell news

羅賓俠又要拔lan線了

congrat巴打, 終於埋到周

一樣 本身做左傻鳩

難講 400我就即射波了

賣埋兩隻愛股all in gme

今次明顯用大粒野幫手托住，唔似得上次成班散戶癲哂咁玩

返來了！

好心你買得就比返啲信心啦

跟門社工做short跳樓都唔掂，賺幾蚊premium要預幾萬鎂去補倉仲要㩒遲幾秒就輸多幾千鎂...

感動

大戶

今朝247放咗好多，啱啱入返

GME

針la，咪得個講字，聽到煩，睇下其他股la

其實gme邊值三百幾蚊

社工呢？

仲有無山頂既朋友，我地上緊黎啦
我係200@$280

又有on9

唔識 但佢聽日有張put到期喎

全部死死地氣

無買option 純粹入黎問問

paperhand受到教訓

恭喜

家郷了

今日真係有機400

真係好痴線

其實邊有人話值

我唔敢入

今次呃唔走啲人架喇
上次gs急升，中間幾乎無支持位
呢個星期升得好穩，要急跌唔太可能了
今時今日打底都有百幾二百蚊

Pump it up

終於到家鄉

仲未，下星期準備放煙花

我第一次短炒就係gme 以後要點控制期望

u got to pump it up

貝沙灣絲睇緊樓？

你勁撚串

聽日都準備定 好多350/400

咁Tsla又值唔值

屌緊男朋友仔

cls

社工就係GME 火箭既燃料.

問人夾緊netflix 買兌吧

我地係馬撚

三百幾走咗一半因為真係好驚有第二次好似之前咁一夜插到落四十幾

不過另外果一半繼續sh

琴晚入左張call, 今日168%

700幾清左倉 準備去返賣出價
掃唔到平貨

今次係假升 有得走好走

所以呢個世界發達既人只屬少數，有啲野你承受得起風險既，就唔需要隨波逐流，人云亦云

連登players已急不及待瘋狂gel頭

其實值唔值呢d野 都係講個信字

GME會戰勝歸來
頌讚SH神聖威四海

信念

你計出黎睇睇

我都終於返咗黎

社工自己都搶緊貨

當日笑尻我地SH GME
今日社褔署署長呀尖生未又係係到SH SENS

聽日睇樓

企緊係300

期權咩情況

係囉去哂邊

respect

出現了

Feel到會好多人跟住買黎玩，黎緊兩日又要4，500

好掛住啲社工淡友

手上淨低20股，訓先等睇聽朝可唔可以to the moon

呢幾日已經好多

今次升得勁穩唔似上次大升大跌
搞到我都有啲想gel

full pay?

尖瘋條傻閪死左去邊？

唔好問社工喺邊 去晒入貨啦

同上次玩法唔同左，搭曬棚慢慢夾上去，睇嚟背後有大莊真係想利用呢個機會殺曬班造空撚

尖瘋?

登依位巴打慘 比尖瘋水左入兌吧

你set止蝕啊嘛

上次先係gs

用碎股搏佢似上次九連棍嗰日reddit咁2600賣到先

幾時500

好想同社工分享吓心情

破左呢個阻力位就fat fat lu

捉到一隻

如果係真真係cls

335似係阻力位

我琴日又係好似你咁諗唔敢入
到今日膽粗粗280入左
到而家已經330
再唔入只會後悔

今次係SS?

召喚社工

5分鐘後爆過啦

SET左1000蚊訓覺

我都280入

控盤每日20-30%就啱架喇

學生 330 all in咗

今晚支火箭好似3月8日咁

有冇咁撚蠢 假膠都睇唔出抵你地比真社工串

尖峰 止蝕王子
仲有個唔記得名嘅傻閪 要人夾Netflix嗰個
全部去咗邊？

頭號社工 尖瘋

坐過山車心血少d都唔掂
都係set 1000瞓覺算

早左放call

真心發夢都冇諗過會返家鄉 仲要有錢贏

咁你都係買ibond吧啦

算啦
咁多機會唔入 升到呢個位先入

Same

唔知仲有幾多人仲記得呢個網

笑4 2件都記得

破335

記得

300幾先入會唔會太遲

唔夠一分鐘

尖瘋社工
可以答返我long call點輸突未
等你解釋等左成個月

sorry巴打 300賣左一半保本
剩返果堆hold到到1000

hold住少少陪大家一齊發達

要企穩先計

我SET左3000

今日應該都係一路升到完架啦

睇後兩日會唔會盤前夾到飛起
就差唔多走得

人都去左

330企實

樓上all in嗰個希望你係講吓笑

我同你一樣啊巴打經歷過上次一夜跌到落$40點都有啲驚驚地

剩低嗰對hold 1000

上呀

太大心理壓力 唔想再輸所以攞走個本唔駛煩

收咗我皮

真係控制得好好，完全睇住黎升，唔會升溶

返家鄉

掂到340又落返去

340!!!!!

會唔會搞9散戶

到底去左邊

1000......

好撚癲啊

尖社工，我搵你搵得好苦呀

繼續Sh

破左阻力位

少癲 啱啱先入？

太高？

去得好安詳

wa

是

好多巴打都搵緊佢

散戶無野輸啦下嘛

342 家鄉朋友

一路SH好似帶我喺兩個月內體驗大半世人嘅上落咁

見到有學生哥而家先入場。。奉勸量力而為，唔好孖 唔好開借貨

gme

寧願自己唔好後悔

驚佢地又出奸招

342!!!

350應該會回返少少？

量力而為

今日大家唔使訓

頂 470到40再到340

巴打點睇 AMC 會唔會一樣

342 我回家了

其實依家係大家炒緊, 抑或係空直要掃貨所以ss啦?

依家啲後生仔

Amc一定無gme咁爆得 等下amzn

似音樂椅
btw 50 股SH緊

懸紅吖 有消息call我
重酬

想走

都入咗啦

竟然接得返山腰嘅巴打

出面講緊50k...

其實總有人走唔切而且佔大多數

自己衡量啦 袋咗嘅錢先係自己

似炒啦，睇下個大戶幾時出貨走人

忍緊手 睇埋今晚爆到上幾多先
屌 好驚張音樂椅

屌仲加唔加倉好

依位巴打放左未？

60止蝕走左輸廿個，真心respect 你地，希望大家贏大錢！

想講學生借唔到錢玩咁多唉

未

應該冇乜問題, 睇圖起碼400

成層樓

真係見證歷史

頭先好似咪就係佢貼倉

風ching呢賺緊幾多

你save黎做咩
放左2股

#100 貼左倉

1500股巴

自己定好exit plan 控制好風險
大家坐埋同一條船 當然希望佢繼續升
利申唔是社工 0成本SH緊

淨流入超過3億

佢頭先好似有貼倉
佢仲有加注

我個post黎 cap低好快姐

大家搵緊果件尖社工在隔離post醫療股sens,如果1個月前跟佢買sens，今日都未返到家鄉，相反如果1個月前買gme,去到今日差唔多升左7倍，一開始以為佢叫人走gme,係有心勸人買正股，點知自己推介埋啲高風險仙股，正一仆街來

應該會過400，唔遲

DFV: What's an exit strategy?

唔好gel頭住啦各位手足
低調低調

DFV : I like the stock

真 低風險持倉班賤種再玩九連棍都頂得住

想知升到幾多會就盡頭

媽呀..點訓呀叫人地

大家頂住

大家上次輸左錢既，今次仲會唔會考慮入

True

I’m Ape

20/06？
你係咩原因掃貨

後悔低位冇加倉
得5股喺手

再講多次 4位數少不了

會唔會破400?

又係果條尖尖

係咪真架

400蚊放少少

仲有30股平均$70左右入
SH

百幾果時已經入返

4位數就太誇張

5.5 倍左右，好少股唔好笑。

200幾蚊既時候, 已經開始keep住入, 岩岩330仲高追緊....

話時話呢隻野我重未返家鄉

唔好理/提佢啦。

大戶有心推 無晒限買 夾爆廢淡啦

買完先見到係佢開post

Oops sor
不過我都無加注
掛住玩tsla

話時話, 其實空頭係唔係唔需要掃貨架啦?
所以真係純粹炒風?

認真 留得低嘅巴打都好高質

每個人心中都有個價，無分岩定錯

5股夠員5部model S

派膠定認真講

睇唔到盡頭係邊

你都好忍得 好勁

上800
120-140磨下磨下個晚入

點解我要放走張Call
得返兩張

其實strong hold有幾難

跟據波浪理論
每一個升浪會高過另一浪
所以1000以上係合理

420.69 上次係呢個位

咁都比我返到家鄉 之前SH

我SET緊888賣88股

其實升乜？

D Put 股升 都無跌

太低

呢次冇晒喊苦喊忽同埋宜家入唔入好呢啲人

fap fap fap

想瞓覺好唔好掛單賣好
但睇嚟仲有得升

冇入到，日日睇住升唔夠膽入

要睇價內價外仲有時間值

只可以等件事完左解讀

Avg $180

見佢爆升想去483 冇走
然後每日都跌
心諗同輸晒冇乜分別所以繼續SH
連Sofi 都真係login 數字都唔睇就即刻熄app

好彩終於升返

希望大家贏大錢

做返一次社工先！
GME升到咁，有科技股既要走減D！
(利申 9 up)

一早負左成本
呢隻野要捱到年尾先知乜料，中間太多變數，有賺就要放大半去坐

有賺就算喇

百幾唔夠膽買

頭先19個幾入左1張350CALL都賺到笑

要sh好易 唔上連登就得
啲社工post睇壞眼

未完
重早
D人食完野見到條線咁直又要再湧入來

屌 唯一一張800 call 2蚊坐到48琴日放咗
轉哂正股
依家120

成王敗寇

呢刻大家最緊要回左本先
到時drop to zero你都叫平手
大條道理笑鳩班社工

利申有貨

連登社工我屌你老母

成個post好潔淨 買得就要做好打算
贏錢嘅巴打都好波

我真係白痴
我賺少左10萬港

me too

好有當時打大佬個Feel

之前勁撚煩個個post都有人
入唔入好
頂頭先冇入而家入唔入好
唉早知頭先入，其實而家仲入唔入得

我都係，經歷過第一次就覺得今次冇可能上番去，結果上左

早幾日150高j完又趺返落去妹左幾日 真係要渣緊信念

行使 代號 最新 升跌 買價 賣價 成交量 未平倉交易
950.00 GME|20230120|950.00C 100.95 48.46% 96.5 105 39 902

咁有信心1k

你自己做嘅決定

Apes No Fight Apes

屌我係唔係on9

38上黎都升九倍啦，4位數升多2.幾倍就有點解反而誇張

冇錯，賺錢唔好心急

升到400up掛定350止蝕單怕又突然間橫手

乾杯

我都想知
有貨既巴打，想知你地係咪仲期望緊有SS?

5張 $200 蚊 CALL 改唔切價，咁就少冇左 80幾萬

幾時上返480接我
山頂要人

想入call，但依家末日call都好撚貴
唔知點買得落手
正股算

宜家嘅都係意志堅定嘅人

安ching呢

邊個post??入去搵佢先

好大棍

屌你老母

大大棍呀

清左？

等ryan轉型仲實際

仆街走鬼呀~~~free fall呀~~

唔太清楚，真心我無咩信心1k#arrogan

我仲有好多呀木同spce

下 call都要屌

接呀接呀

呢支棍好撚勁

仆街
出棍了

sofi 冇止蝕單

sor 冇認真睇
對唔住

熔

出事了?

熔停左，好耐無見過

跌浴

屌 心諗咁都唔趺斷 即刻斷左

玩巨棍

cls大棍

棍完仲唔加?

好撚癲 一分鐘

空頭出大技

特價棍時間

cls一野打左40蚊

跌, 即刻止左蝕, PK

久違了嘅棍

搞笑

仆街 set個止蝕唔work
摸唔到dip

今次仆街了

350係咪今晚阻力位

空軍借左幾星期終於借到貨出棍

酒呀

屌 我d call

一月尾 210入
頭先330放

果然SH先係王道

有嘢食

好大呀
好好味
哥哥
唔好啊
啊啊啊

起身平均 $1500鎂一張賣撚左，賺得小小。

玩完

睇棍完掃唔掃得返上去

社工們，快啲出黎啦

仆街

飲水時間

特價棍

夠撚薑就返40

Short ladder attack is coming
Take care everyone

停埋牌

仲有貨比佢棍?

出棍證明呢次又有對手
有人負責埋單

羅賓漢

終於有棍

係呀玩完喇，又返去40喇好唔好

呃曬班掛單止蝕撚貨 大家唔洗驚

唔明

酒啊

社工時間

發生咩事？

好耐冇見嘅棍

社工 救命呀

唔出棍我仲驚，
宜家仲定

咁撚樣叫SH?

d人話空池得翻20萬，應該一下借左勁多

繼續隊入去啦,大家唔記得晒之前度氣勢喇？？見棍即大力買就岩,一秒隊番上去

插左

終於有大棍 咁先冇咁悶

空投終於出手，好睇

你咁樣賺唔到幾多
手續費好貴

成班新手特價棍都唔識

好耐冇跌溶
上600嘅感覺

好彩 唔好gel呀

咪用支牛啲術語啦

有返一月個時就Feel

返40再玩過

滅世巨棍出黎

好好味
大碌棍

都唔知見過幾多次呢個場面

去洗條撚先，轉頭再睇。

多頭要散貨唔會咁散法
散戶亦都無理由呢個位一齊放
剩底係咩原因唔使多講

特價時段又到 正

好撚興奮

350阻力區

和你SH 我很愉快！

Reddit睇borrowdesk話借咗50k

要社工輔導啊

20萬股可以質低$40

AMC一樣
兩邊大棍

突然好掛住頭d live

太耐無食 有少少驚添

我想食曬支棍佢得唔得

全部俾我

好耐冇棍過

特價時段

唔限買出特價棍=無用，上次證明咗

社工有工開喇好起身喇

348一入又衰

真

啊尖

依家自己喺utube瘋狂聽頭D嘅歌

Koss 都係

koss都溶

究竟會一秒抽上去，定一秒跌停多次

屌 望返原來koss同gme一齊棍熔

hold the line

所以有平貨可以搶

lm支持巴打
之前止蝕放鳩晒

睇來有空軍

點解一下跌咁多？

好似好有道理咁

又出陰招

咁先好，代表戰鬥仍在持續

一秒無左50萬

擺到明造俾你睇
koss一齊溶

滅世棍

好撚驚
我d call

我3萬

乜鳩呀，跌左十令％咋喎？巴打你all in 600萬身家?

轉個頭你就多500萬

熔係5分鐘定15分鐘話？
隔咗成個月唔記得

肯上番無奶油就咁玩放生，今轉破硬上次高位，最少都試下一千，八百

嘩。又一棍

佢1500 @ $5.18喎

一路叫有賺放D回本，之後再食花生。

又溶多轉

10秒再斷 屌

直插260

而家好撚high

下停牌都支牛術語？
十幾年前已經用緊喎

諗起1月頭有晚棍到落四五十蚊 嚇撚死人

玩撚完

Hold 咁耐無 4 位數我唔走呀屌

呢啲細棍嚇邊個

想訓,但而家先好睇，點算⋯⋯

有返1月果時的感覺，晚晚都棍上棍落

反彈好快

最後逃生門

二連棍係咪準備七棍

禁買九連棍都見過啦

空軍有冇咁急呀

特價!!!!!!!!

百幾萬滅世棍

屌，原來你有買GME

蓄咁耐枝滅世棍真係一棍扑到好深
等睇食返佢枝棍

那個星期一

破底翻 入！

又嚟可唔可以棍落 $50 畀我掃

endgame

SH啊我

見過40啲棍之後 而家個心仲係跳得好正常

驚聽日 $300 Call

社工安慰撚準備全面進場

應該好多都好撚驚

buy the dip!!!(無錢)

點算

原本應該再跌停，人肉城牆直接擋住

特價棍 入呀

到50我真係唔信你敢掃

跌得咁快

哇我屌你老母一野屌穿我均價?

經歷過九連棍 呢d真係碎料

大特價，入啊

又熔

又溶

430買，落到50照掃

滅世巨棍

又棍

轉黎一棍
同koss 同pattern

怒斬孖展

0成本 SH緊

痴線就到$200

到時掃俾你睇

精彩

之前 $48.7 掃咗

應該嚇撚到本身想瞓覺嗰啲人彈起

社工全面進場

Rip

收割時間

夠疆就一棍打撚死我 阿叔嚇大嘅 屌你老母！

好撚恐怖

Cls升幾日係咪想幾分鍾跌返晒

花生

AMC仆哂街

又撚多次高追人士

都幾刺激， 跳樓機咁

屌那媽 5分鐘唔見左10萬

滅世棍淆咗

社工又要進場

之前入過幾多次？

咁當睇戲都ok

酒先

其實唔係好明 點解仲可以咁啱得咁大棍沽

滅世棍真係唔多驚,反而驚佢玩陰趺

玩amc係真係抵撚死，幫支那賺錢

Wsb 系列， amc, koss ,gme 同步含曬

一多人出黎gel頭就收皮

SNDL 升都唔升

嘩 好耐冇見過咁精彩

空投 驚閪咩 信念

all in果位學生 頂住

二月支棍
好懷念 棍啦 棍返落60我再接

係咪割韭菜了

gme撚收皮未

450入過。45賣咗

一次過空晒成個沽空池咁癲?

雖然幾癲 但笑到仆街

用幾日搭個棚出黎姐
唔明點解上300

均價222

入得

130成本走唔走好

同問

好精彩

到時又禁買

走

成班友咪假膠

Excuse me wtf?!

新手, 有冇人可以解釋點解一下跳咁多???

我都諗緊

未驚過

Sh

仲唔走

198成本

四棍加埋沽咗五六百萬貨，個short float又升10%

一入app就停

佢地空晒成個沽空池咁濟對佢地黎講其實係好定壞

禁錯制

剛剛330 all in左個位學生哥.....

社工全面進場
其實算啦係得呢度既人唔志在果幾十蚊上落

上面個位all in學生依家點

你走好啲

望下AMC，一樣架，有人攪鬼即係唔洗驚

15分鐘跌100蚊

有賺就走啦 咁貪心

贏少當贏

今晚收市 有 240 我紋GME 三隻字落條J

上次又係呢個巴打開po 果晚最高位190落返100

兩股啫

問走唔走果啲快啲走
啲錢唔撚係你賺

sh走咩

我都唔明點解可以升返上350

先回本
後食花生

You can fool me once, but never fool me twice
有本事咪棍番落40，再all in

快D走啊人踩人嗱

我係你拎返個本先 之後果啲留黎食花生

好想飲酒

碌棍長到

對唔住

324入 走唔走好

社工們岩岩語氣重左小小

我咁啱出咗1220出咗個社工post 即刻有人入嚟咬我，點知之後十五分鐘靜晒

其實唔覺得真係會有ss ，但係應該仲有得炒

跌撚左100 點

笑咗

GME返黎喇
超大棍，我好撚驚呀

領野呢

我都係 sh 特價時段姐

飲啖水準備第三棍喇手足

好能㠪！

叫你走既就係社工
叫你SH既就係邪教
而你蝕緊既就係自己錢 自己諗

快啲走啦傻仔 貪字得個貧呀

無知一問gme short rational 有幾多
search 咗得2x% 係咪我睇錯第二個嘢

一下棍100

夠膽drop to zero，40＄都落過，唔差在

仆街 高位入左好多貨

紅撚埋

再溶多棍

開估未呀 快啲啦 停咁耐

3連棍

好耐無見滅世棍

又停

嗰條直棍真係好似張gif

開左啦 5秒唔夠即斷

已經穿咗

Ching還好嗎

三棍了

仆街了

掛完單冇撒到 g9g

我睇緊啲咩

唔比機會你走直頭

如果打字太快少少 應該救到唔少人

其實玩gme等於賭錢玩音樂椅

高 j 既巴打點算

冇錯，不過有D收埋左係基金到，真正係高過公佈數字。

淡定！遙想當日9棍！

三連棍

後悔未😂

分分鐘買同賣都係同一班大戶黎，佢地炒上個價咁平，之後引d散戶幫手接貨炒高個價

啱好緊張 我哋呢度好多人都係一月三百幾四百幾買
經歷左去到四十 再到今日既時刻
唔好亂諗野

社工！！！

好彩淨係留返1股

點解郁返2秒又停過？太多交易量？真心問

要SH

見到340爭啲想入，好彩

有冇人300以上入咗

冇放

想佢落 $40 又汁過

你連賣既機會都無

跌熔

止蝕，走牙

中場休息

當日夾淡倉等SS都叫有信念
依家

停到咁好明顯人踩人
想放都無人接

直插150蚊咁濟

呢到

又可以入貨

兩股

乜撚野事，笑撚左

均價215

諗起果個meme gif

set左止損單點解走唔到

高j咗2股

均價311

ladder attack
attack到咁上下又要入貨

睇返304走晒 真係執返身彩
啱啱同朋友講 佢重話我ON9 嗰陣啱啱上33幾 上埋348

咁跌會唔會落返2位數

下星期先係主戰場
sh

更正, 睇圖會去番85蚊

見到大棍突然對ss充滿希望

洗落去唔驚啦，大把人會撈貨

還好嗎巴打

260 走一半咪無得輸

跌幅大加快

我仲多 325入

無錯

溝

$345 all in

屌 好撚驚

社工準備全面進場

咁你真係on9，無d信念，死翻出去玩廢老股

停牌啊

$325 @20股

保重

剩一股睇戲

仆街喇

飲啖水準備第四棍

雪莉！你！！！！

All in後一分鐘 便有後悔聲音

你朋友呢刻係咪啞左

沖涼前開開心心340沖涼
哼住歌ff下有錢之後應該要點樣管理
點知沖完個涼216

無睇一排 今轉又多咗咁多新手
玩 GME 竟然無見過 Volatility Halt
最勁試過9連棍

App垃圾，要放就快d重新set價即走

係
無事點會咁棍你

3棍都掃唔返上去

應該又係broker + deep stat 洗橫手

真大戶一散水係咪可以暫時又收一收隊

下星期有咩事發生？

好少姐 一日唔放 一日都未知輸贏

好撚精彩 f5禁到爛

無知一問 乜空頭真係咁大威力可以直接令到熔斷?

出第一棍時, 即刻走左, 今晚賺既全部輸晒, 好似走得切....

明顯又好似上次咁出術, 今次冇咁蠢, 等佢出多幾棍先, 再慢慢掃貨

0成本睇戲啦

佢成日叫我SH 32875
屌佢 佢就1手
我100手

社工們上水抖氣啦

珍 怕都未怕過 當日9連滅世巨棍

broker又出術

RH蚊線果晚同一招

高位入撚完 均價262 睇黎又要SH返一頭幾個月

今次棍後新手應該走晒

0成本都走啦 都係利潤黎

再去沖多次涼 就落返50了

下星期咁大件事你都唔知？

珍妮佛羅培茲！

又來

今日啲profit俾gme洗到冇晒

均價$365
上嚟接我未
做咗成個月ptgf啦

切J

第四棍

佢出完棍之後要平返倉買返咁多貨，哩到究竟有幾多新手鳩join

走！

same here

明明tesla 同tqqq高位我放晒

上次唔夠信念止鳩哂
今次冇玩齋食花生

如果robinhood條仆街再出手我就放哂去

驚乜撚 三大棍就瀨晒屎學咩人玩gme
利申 30@$350

佢50蚊 我又入返場 暫離是為了重聚啊巴打

屌，想當年，我地成班手足，硬食九棍滅世棍，驚都未驚過

不過今次誇張過上次

出面紅哂，應該空頭抽資金？

我課左金畀你先, 受唔受

4th

手你老母

再停

我幫襯你 幫你補晒啲倉

屙個屎準備第五棍

你剛剛攻擊了我的村莊？

人類總是

第四次停？

精彩 快啲繼續落比我再撈底

又嚟九連棍落返40？

咁冇信念點賺錢呀大佬

賣都賣唔撚到

Ptgf call me la

你賺唔少
希望支持多啲黃店

今次真係準備all in喇
一陣洗到落雙位數就鬥搶貨

似會9連，差唔多落到 $90數位。

咩玩法

連棍低過100可以掃

停牌了

係咪唔會再升

我280均價，drop to zero囉咪

第4枝 針來嘅喂

好彩只係入左5股

跌停定升停
睇住172彈到198就停

鍾意直接捐錢

走撚到咩，一走就熔
得返一張音樂椅

唔比人放逼人sh

呢下好廢

我估50

係咪要ss 喇

呃 應該是吧

295.5 放唔放好

屌你老濛

屌 真係要跳樓 唔係講笑
9成GME

今次其實真係睇佢哋會唔會再出禁買

應該好快ss了

放

雙位數 = 搶貨時段

對家借左噤多貨

升返還死佢

幾錢成本先

仲唔賣就仆街

一陣就重現

閃電五連鞭

勁

仲唔出手真係等你哋上4 5百咩

賭場就緊係有人贏有人輸

攪唔掂

而家係玩殺孖展同止蝕
gme有基本面好快升返上去

有無人可以po有條友望撚住升跟住一入就插谷底跟住喊張gif

你下面嗰句

豬曬啦

快啲走

咁細碌棍就咪撚停啦 渣得gme既係唔會嚇到架

係咪連賣都賣唔到
今晚咁突然既原本諗住應該玩埋星期四

升定跌熔

希望你係講笑

仆街 放唔到

一間我俾銀行戶口你，近期好等錢使。

哇好彩set 左33X蚊放咗幾股，放完就即刻插

330高位入左

老老實實, 其實咁樣出棍, 真心唔算操控市場果D咩? 真係冇犯法架? (假設法律係公正先)

Strong hold到32857

睇黎又要揸返一頭半個月

我324都走哂

IFC開始出現人龍

岀邊係咁鞭都預咗回力鏢

只不過過咁大棍

社工出嚟未

岩, 今次等佢出多幾棍先掃貨

最後果棍好似係升熔？

係咪又棍多咗下

應該咩位再掃貨
我估唔低過 150 空軍都應該唔會平倉

美國佬鬼會理d大戶

係喎屌

笑到我仆街gme有基本面

我都係啊

巴打 我第三次買啦 第一次上到4XX嗰陣
32X 追撚咗十萬鎂 之後一路溝
聽社工講平手走
第二次唔理社工 做T
依家第三次 出出入入

賣到先得架...

第二之GME世界大戰正式開始

有冇人放唔到

摸頂師

事情發展得甘突然

升?

日日都大把penny stock咁樣控盤架啦

我覺得好快會
Deep state好唔抵得人贏錢

呢招叫shock and awe

美軍成日用。大武力嚇到你鳩縮

Last係升溶依家賣唔撚到局住sh

招喚社工，我需要社會輔導

cool誒

set止蝕唔work buy唔到dip
唯有繼續睇呢場戲

放唔到

應該一下倒輸

呢棍係升停

280幾放咗

止蝕單真係好好好好好重要

人踏人

你都唔冇6同12 我鍾意依兩個number

連350都未到就 free fall

gogo 80
岩岩call左千幾執左
之前個put仲負緊

玩得賭場股就預左

308放淨一股 本身仲係到dum緊春

本身就到家鄕

法律面前窮人含撚。
清池賣咪。

屌走哂啦 仲邊有社工

今次跌得急過上次9連好多

我特登上youtube睇佢個廣告
睇好多次！

你sell一百萬股落去都得架喎，點解犯法

你鍾意market buy上去，掃一百萬股，掃到$500又得

依個post好好笑，每十頁個心情已經完全唔同

佢一兩秒跌20-30蚊即熔

之前都試過依家都無野好驚

Set市價啦

咁total 正定負數？

我都試過 而家mola mola

上番跡象

條線咁直點止蝕

再黎過

上次我硬食晒，但今次呢三棍誇張d

停

屌 係升溶嚟

冇九連棍添.

今次升熔？

升浴

自由市場，佢哋有權決定買賣

WTF升熔!!!!?

第五棍升溶

升溶

正 但cover埋TSLA + ARKK 都係平手
再加埋隻死人TNXP 就負

升幾蚊就融

比d信念 得唔得

我想訓教姐

比我掛1000蚊單呀

似升溶？

好撚驚 我張Call free fall

又升停?

升少少又停？做乜9

咁快， 上9蚊又停

185蚊入咗兩股

好撚癲

似係short完 立刻買返

又出術

有幸見到呢張gif既真實版

V 5蚊就熔

5蚊停撚咗

社工出曬黎

幾蚊就停?!

咁不怕啦，我負到hihi

點解升幾蚊就溶

多謝支持

唔係似

無棍了

返返去頭幾日咁好難捱

升棍就唔算操控市場

4:1

完全摸唔透……………

但GME AMC一樣，AMC上得返黎
加上咁撚樣打落黎，肯撚定未平倉

最後2棍都係升熔黎，出唔到九連棍渣架

跟本計好哂數 見住D 203.5係咁跳

ifc龍尾係邊

2% 都升溶？

我有一萬億
我買起成間都得啦
咁又操控市場？買間公司犯法？
錢唔夠人多就唔好同人賭

跌咁多熔 屌你升得幾蚊都溶係咩事

185走到了 仲有少少profit

難捱只係因為唔夠瞓

我追留言，有個340 allin既學生哥
你還好嗎？

好似狗莊話事咁

會升返啲嘅

再棍落去都無意思
啲人按樓都接貨

準備又要返去訓

仆街本來想雙位數先搶貨

用盡哂所有short pos嚟沽

基本面 笑死

其實交易量太多係唔係會熔

所以可以入番貨了?

今晚返黎接你 唔洗驚

知唔知幾多本

有冇人可以解釋下咩係升熔

又話TSLA 值1000上
真係屌佢老木

277入 198走晒
早知347放啦屌 太貪心

好似落過175之後上番203

%

新手一問 點解跌幾十蚊先溶 但係升幾蚊就溶

開始有上幾個月feel

set左都放唔到

我185入到

今晚應該開始ss
佢最後掙扎開始收貨
目的就係呃埋你最後一班散戶嘅貨
其實只係垂死掙扎

大戶嚇走老散， 再大力吸貨平倉
吸夠貨淨低既都會輸
輸在有人比溶斷嚇走

Let the halt begin

垃圾，上翻2字頭瞬間，走喎

計%

Yup.

咁樣賭先刺激架嘛

你唔好玩啦真心

比人call開

好撚大壓力 屌

借得姐係未平倉啦

仲ss

SS 近了

allin (1股)

由枝針底計起 10%

後半段有幾句已經唔記得咗
趁五分鐘小息睇返先

幫就得 唔洗幫襯

GME真係100年先見一次

繼續sh加倉

我一月嗰陣日日聽住呢個野

😂😂😂笑死我 所以炒game 咪係呢d人

聽日唔返工了

google 溶斷

佢應該哭撚左了

AMC綠返

GME應該跟

打個機姐一打完望望跌咁多棍